粉嶺出現大量警車

意義未明 請注意 可能係掉運物資

冇圖冇真相